欣欣當選, 焦土派又贏

今晚點慶祝好

返支哪，飲喜茶

其實焦土派有無得輸